唔好再回分化post!!!!!!!!!!!!!

冷靜，5年前就係咁

啱

推

下次有鬼唔好郁手 即刻綁住佢問佢野起佢底
起完掉垃圾桶比記者影 影完再推去廁所自己玩啦

(集思廣益長文) 求大家用2分鐘時間睇睇 解決問題

岩！推818

請停止任何失敗主義及分化行為
善用不推post功能
不分化 不割蓆

Agree 郁手就輸了

冷靜下來 手足

黑色5毛犬警告，唔好再回分化post

唔好再回分化post 啦 煲大斬人黑社會同大陸人係機場搞事啦

跟本有兩team人係度搞分化，一隊扮和理非，一隊扮勇武，唔好再推啦

打人嘅人懷疑係警察喬裝嘅示威者

OK

長期抗爭
檢討後再出發
不分化 不割蓆

push

幫推

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

Pish

全人類同我推818post

機場圍人要屌 但唔該唔好灰唔好割

屌個熱門全部輸 女義士比人蓋過左？
槍口對外 不分不割
槍口對外 不分不割

唔好分化

推推推

要回都用不推文回啦屌
唔識用咪撚留言

請停止任何失敗主義及分化行為

善用不推post功能

不分化 不割蓆

Pishhhhh 唔好郁手 唔好學黑警

pish

請善用不推文回覆